會唔會同岩岩一齊既女朋友講以前情史

最近同條女一齊
唔想暪佢野
應唔應該同佢坦白之前有約過炮
屌過人地老婆

感

收皮啦收皮啦收皮啦

關係係要無限個大話堆疊而成

接受到？

唔係一齊前就要講？

講黎本身為左咩先？

佢問先講

我會希望佢講，雖然會有少少介意，但係因為係佢嘅嘢，所以會想知更多